行山撚入

有無人行過天水圍後山？
上網睇話穿過天影路就會見到明顯入口
但前兩日去行勻成條天影路都唔見入口
全部都係私人地方封鬼哂
有無人成功行過呢

私人地方入黎做乜
係咪想我報警？
下 ？
係咪呀

真係好鬼難搵
我係天黑直接穿過塊爛地搵山路上去

LM想行